國泰櫃枱冇人，唔理旅客嘅，係幾管局叫嘅

故意讓旅客受到困擾，讓示威者受譴責

國泰地勤人工行時薪制 即係日日提早閂機場
日日提早收工 唔知今個月會出到幾錢